容祖兒出道20年仲為獎而做歌，肉唔肉酸

呢段片啲咀臉完全唔似一個天后級歌手
真係未見過一個上咗位既歌手恨獎恨到咁肉酸
啲說話完全上唔到大檯
仲開口想霸埋唱作人

你話係台灣金曲獎呢啲規模都話
出道20年仲咁在意叱咤啲膠獎

咪由佢攞到夠囉 反正得咁多料

你見同佢同期個啲都唔再出席頒獎典禮但佢仲堅持咁多年都出席就知獎對佢重要la
我覺得佢想做到第時啲人過唔到佢頭個種感覺

佢都去唔到其他範疇 如果唔繼續拎獎會好快被遺忘

一堆Hater自High

人地外面賺錢 你地係屋企上連登無人約

舊嗰批女歌手去晒拍戲搵錢都冇乜出歌
係得joey仲好努力出歌拎獎

佢真係有心向上爬，就唔該俾心機去台灣拿個金曲獎返黎，只要一個就夠
就算佢香港拿百幾二百幾個垃圾獎，都永遠唔及一個金曲獎咁高含金量

衝出唔到香港呀
你估人地唔想咩

聽過佢live唱國語歌 , 好難聽, 情緒又代入唔到

不過算啦
以容祖兒咁ge音樂造詣我諗再過20年連入圍都無份